又到左4點

我又未訓得著

哦